Это простое Круд приложение на Spring Boot + Vaadin. Данными занимаются Spring Data и in memory H2

Ребята, как вы понимаете, такую красоту я бы с нуля (пока) не сдюжил, поэтому прошу простить за легкое отклонение от
ТЗ в плане стека технологий.
По функционалу отклонений от ТЗ вроде нет. Вместо пейджинга - бесконечная прокрутка вниз.
Как говорится, понять и простить..

